FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (307) 被人走場請睇FAQ #20

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

sor 各位巴打
唔知1001左 屌細力d...

黑炭頭巴打gg

中ben爺啲巴打可唔可以分小小運俾我

仲以為未來熱巴打會開post

你中拿卡都借啲黎洗下

Gg bro 好難攻

-6入波

招friendly

放1m coins 有意留tg

D4-5可以嗎？

冇所謂啊 玩舖我就瞓了

我邀唔到你

有on啊

17w
tots第五第六隻龍

棄驚

連續中垃圾了 西甲中87 89

九叔我轉頭邀你

Ok

GG蝶巴，賓爺真係好勁，好想要

好波
燒巴

一出tots就突然好好運
意甲你會中朗啦

一齊中朗

想賣古烈治
玩賓爺+丹比利+干sir

個fut swap

Swap有guarantee 德甲同提子tots

屌你sane 想要

古烈治換偉拉 + 賓爺？換唔換到

我覺得干Sir已經麻麻

應該喺guarantee sommer 同 felipe

一定換mid icon

換埋sane 可以全隊full chem

刷得黎都無意思
8.6.2019見

同埋mid icon用得嘅好似少過baby?

gg巴打

除左 mid icon
仲有咩想換
我可能會揀德甲保證
辛度應該大跌 係時候入返隻

gg

Sandro仲要有tots

巴打隻Havertz 打咩位

呢個日子係8月6號出fifa20 定係6月8號公佈細節

cam

我轉黎轉去，好似仲係ST好，所以問下意見

6月8公佈，twitter條link入去係見到倒數緊1day20hours乜乜乜咁

我得cam有位俾佢

都係換tots穩陣
想入sane都打sub都成堆人

Sane都入到下隊

唔掂啦辛尼呢個時勢

蝶巴打？
我食埋野add你

九叔你邀我
有啲lag sor

同意,又3腳, 前面有個costa做例子有幾難用

好lag

係所以我走
你邀我睇下點

仲用緊potm sterling打sub

聽日好無
等陣要早起接機
我都想試真d Ben sir

Mid icon
下個月仲玩先算

其實個任務我已經做完啦 諗住主客都會幫下巴打們
不過一定唔會幫呢條粉腸

有無fdly?

打場？I’d?

ID?

Gg
都係laglag地

屌佢垃圾serve
你隻herny扭波真係幾快

係好快但我唔識扭

有無人fdly?

Lchho

你offline，你邀我

tg係 utboy321
想收500k

雙4星？

想買2隻快翼做sub
買邊隻好
筆值十萬內

打得好差，sor

土超嗰隻 98速

求fdly

唔緊要，我有的運，你入波先形勢又會唔同，下半場又黑左你球12碼

跟隊

Yes 蔗渣價錢燒鵝味道

巴打同你玩住先ok?

Gg bro
土耳其隻左翼唔錯

Added

Gg
估佢唔到咁好用

佢定visca勁d
查c古特好似太頓

加左你

咁樣都冇12碼，ea真係
利申：我係得益果個

都唔知做唔做swap 好 隻驚就快完
做得14個 大部人玩家棄驚咁濟

好撚好用
用咗佢打正選
未用過visca
岩岩試埋查古 鈍好多

係咪98速果隻？

係
亨利

咁啱重開緊 唔好意思

土超點樣打到正選呀
你用三隻icon包？定係8chem

等我執隻做sub先
咩chem好

你同蕭某定同我打？
利申我弱啲

我同上面位巴打打場先

好

我用兩隻icon夾住佢一隻
8chem都唔係差好遠
窮人恩物 頂到下
五皮野 抵吊

黎多場等佢地？

我都係咁諗

好 你邀我

大家試過要等幾耐先可以唔當輸咁quit

執左隻 五皮二
7左Weekleague放 都唔洗輸

pm左

5/6 mins
當我贏，當時係贏緊

巴打gg
一開始換錯人
不過都唔夠打

今場有運，球鴨仔波開紀碌先，你c7 又中柱

同巴打你打場
比蕭某巴虐殺

你練到球球綠燈
我靠vds先唔洗半場失5球

依家黎

Gg
你同我一樣傳波好成日傳失波

守波好 傳波成日衰

好急

傳波好急

笑話
牙朗兩碼空門炒飛機

我嚟，我走咗好耐喎

Gg巴打

張rttf vvd
型撚到唔係利狗都想買

Gg
你中鉛？啲人好似好慢

好後悔咁遲玩，miss 咗rttf alonso

第一球咁樣都射失
我都唔知點解了

我都以為入硬

打完兩場想賣朗做油雞算

賣咗去啦
油雞好玩

dumfries真係好撞得

Sancho真係幾勁
英撚少有技術型球員

背龍first touch 360真係好on9

this is FIFA

型咩，整到連個樣都望唔到

Tots moment William做唔做得過

Ho ging 尤其頭鎚

用過carniball
Balance低 死右腳 有啲難用

將tots casemiro 有冇人做左？
諗緊做唔做好

呢隻唔洗諗啦
做完唔會強化

因為有86 duplicated 所以做左
拍vieira，有驚喜
大力，M/H企位佳，Intercept tackle都好多，係追反擊吃力少少
進攻分波理想，遠射未入過但拎到角球，只要唔扭佢幫手做波幾好
因為佢俾到full chem bale, 會試下打今個wl

巴打你做佢換邊個？拍邊個？

做咗呀入到隊

點解dr 班撚屌咁鐘意full replay

咁早就打機

6，7點醒左眼光光

mmi_10條撚樣
掛lihkg home win 中away走不特止
睇埋陣入緊球場先走
嘥埋我合約

想搵兩個防中打wl 大家點選？
4231

1.老母+kante
2.pogba+廢癲
3.老母+pogba
4.pogba+kante
5.有係其他？

之前見巴打話用老母+廢癲
不過我未試過 自己用過廢癲覺得梅利亞好d

應唔應該抽包搏下中到500k嘅嘢跟手套現買隻bwa好
但又想等意甲/ultimate先抽

未試過星期五玩
想問WL今日係幾點開波？

琴日俾人入咗球咁既波

正正係之前著名ea員工講“㩒唔㩒得落手”嘅問題，所以唔洗當隻閪驚係咩esport，根本當打街霸咁就fit撚晒。

3點

呢球大概係 接背後45度傳波 first time volley
仲要大哨
其實佢點射點360轉身都係動畫

平時禁區內背龍 阿豬阿狗直接射然後180度轉身球波穿過兩個中堅直飛死角 真係最智障

94Alba 抵用？

我家陣半chance 都禁得落手

玩呢d閪game 人無恥則無敵

我連續兩場dr俾人入咁既波，有一球仲要禁區外

呢d波無得移龍 用到你七尺龍都輸 如果EA要佢入佢又肯禁

根本就係垃圾game 唔需要太認真 當笑片is ok

我見boras legend 都用呢招了

呢d波衝埋鏡 full replay埋都著左一半

又黎你自己幾球綠燈中柱 仲冷靜反級到就係上elite 既分別

佢真係好型 輕鬆講it is what it is classic fifa19 goal..

上個wl俾人入左兩球呢啲波
自我反省過之後 我都練左
用閪打法輕鬆上e

棄game 放coins 有2m $4/10k

係時候同你friendly學下野

睇番pes d finishing 好好多

終於做完呢個濕鳩任

有冇巴打知英超81upgrade之後會唔會再出？

打fdly用唔出閪招
係緊急時候先用

而家要打fdly練呢啲

first time 小白combo 當道 無辦法

唯一解決方法係咪就係Gnabry 但係聽講麻麻

佢呢招係勁在唔洗食first time finesse個stat
唔洗驚俾人nerf咗 但係又做到同樣效果

e1 玩家可唔可以share下點守

今集ut根本唔係想你猜好的 射準的
而係追meta 鬥machines 你想上e
就一定要狂inesta move 的波斬 買古韋
唉

移龍

集集ut都係咁架啦

今集的skill move直頭失控

好似呢球咁都真係好難移下wo

你估佢個個位360射?

其實係防守nerf得太犀利
加上skill move完全同現實物理相差太遠姐

講到尾都係frostbite engine搞到隻game咁

你見佢咁樣細細力斬起個波就即刻移

宜家又已經有dynamic difficulty
下集真係要唸下玩唔玩ut

一路覺得最大問題係shooting inconsistent

一般人都會接受有效射門多就係勝方(係打機唔駛講咩現實都可以大巴隊贏班霸)

上集on9極做極到出面 如果你禁區low driven多個勝率都會高過今集

今集你俾人360一球 再ai 守得靚 龍門spiderman 高手都未必反級到

總結呢集係垃圾既 只係贏左個reward 同埋叫做打30 場

40場同埋每月先上黎一次who下 即刻少一半人氣

我老母加廢癲 用落感覺唔錯 廢癲癲狗 老母腳長
左右閘又會補到位

招friendly 學閪招

最嚴重係射門 open chance 仲難入過個d無腦的波volley 轉身first time抽射
專登做入禁區 有埋時間比你 綠燈射波都中柱 唔中龍

屌 棄左驚諗唔到點打發放假時間
沉迷左呢隻閪驚半年，已經唔記得自己以前weekend係點過

Vieira係咪冇其他比得上？我用middle嗰隻唔覺太勁嘅

唔需要身高TOTY KANTE夠做

唔夠錢唔知點解vieira覆蓋位唔夠多 進攻又一定唔使預佢

推

用緊92 pogba toty kante
對古韋都係46波無辦法

佢本來就係主守㗎喎

進攻可以駁腳同執雞遠射
防守初階可以唔控俾ai
進一步控佢唔標波，但有5 5 波就殺到盡

雖然好反智，但對神獸要避免埋身肉搏。

無街出先會奴wl

大部人雙防中都係一全能一守波
你要求一隻守波中場有埋進攻就多咗啦除非係91vieira或者toty kante啦

用prime keane都覺得好搶得
佢93體力都比我用到場場扣10
up做prime vieira會唔會重搶得勁?

韋拉top class啦

做先

兩隻差一班波

而家我係goretzka ndombele vieira 較佢stayback自己又上左去

Ea 表示俾左咁多著數你，仲係到亂講野？

下星期就拎隻呀朗塞住你把口

我prime vieira + tots Allan

搶死人

我住深水埗覺得好方便好舒服
up去住九龍站會唔會再方便d舒服d?

有冇巴打用過dum仔
尋晚睇完波覺得佢唔錯

SU-27PRC home win走場

fifa用幾勁
現實防守成日返唔切

Allan 俾古烈治一野撞到飛番巴西啦

出Tots 嘅話會係全game數一數二

未必 我用tots allan成日攝贏古烈治

我由prime Rio 換左tots vvd 但我就用到豆腐咁 想問問大家用vvd 會不會主動出腳或壓對手定一直「行」住等AI block?

仲有冇人用CB打閘 例如RAMOS, 米列圖

我用tots米列圖打rb 勁到呢

要STAY BACK?

睇你打法 不過stay back比較好

廢癲+ baby 古得唔得，定老母好D

Baby古廢嘅

swap deals 大家打算點選擇

搞到我都想入隻baby 哨牙玩下

gullit要middle起跳

Baby 大哨應該做唔到 模組唔同

middle已經3m無理由再課金

BB middle prime 3隻模組都唔同

大哨咩版本都唔值個個價

thanks

想問有無巴放coins

依家咁多 tots RB LB
唔使中堅打啦

今晚又有sandro cancelo dum仔 任君選擇

militao係我暫時用過最勁rb

86lala唔夠用

實勁 我就投 達哥一票

應該dum仔 米列圖 達哥 同lvl

我用過tots taa 進攻好勁 但係防守唔係果班

真係好on9 下下禁區外first time 悶撚到

94 vvd 定 tots militao

呢幾日好撚早瞓

鳩斬 鳩射

防守用緊無乜問題 elite 都夠用，係貴左d, 唔多唔少因為有得link vvd

da costa

Mbabu都可以一戰

無打一個禮拜
dr 啲人勁咁多既 俾波又準又快

用緊mbabu就心思思想試da Costa
睇埋dumfries出唔出決定轉邊隻

輸呢D係好嬲
另一種好撚憎既就係對面射波省中我D人，又陣番比佢再射
射夠2,3次射到入為止完全解唔到圍

我用達哥7chem打中堅
直頭一線
依家諗緊好冇買隻米列圖
入場換位打

打咗兩場WL
Gameplay lag到

終於買埋zola

prime六尺雙5星9x pace
根本冇替代品

Top 100都淨係識死守跑跑跑屈first time shot
賣coins拎番筆玩untrade真係冇錯

好多人就係屈喱啲贏

係嘅 不過tots隻隻都好勁

邊個top 100

今晚意甲定法甲

意

點解我轉唔到陣 一轉陣就彈game 咩事

改squad 名 可能有關

星期五d人好難打

試過連擋3次 個人硬直左

中間空哂任抽

巴打
最ON9係比人省中條友係郁唔到 控唔到佢做任何野
比人省中完仲要set到個波勁靚比人follow up上黎一抽入網

我見人鳩禁小白move就好炆陣好想衝去剷死佢控制唔到自己

lag 到 rq 左兩場
之後冇哂心機玩

尋晚打咗場DR 80分鐘我入咗粒1：0 對面kick off攻我好彩黃燈畀龍門接實 我諗住做返個波出嚟 畀球證block到個波 好彩我拎得返 點知我傳嗰下又畀球證封到彈畀對面跟手入埋 今集第一次失最on9一球波 打到完場1比1即刻熄機唔打

唔好話省中
有時人地傳波 佢閂到撞一撞
都可以好似比車撞咁

今晚抽到牙朗 換陣再打

岩岩打緊WL 贏緊2球 對手pause左 我諗住去youtube轉隻歌 跟住佢就話我走場 咁就輸左一場
Pc撚 有冇得搞搞佢

你唔係唔知打緊唔可以出去掛
由LOAD陣容開始，ALT+TAB就當走場

唔差得遠啦

Ps有十秒八秒走棧
成日㩒ps button 睇時間

Pc4都會有

你去開party 就仆街

佢pause 果陣無野做

咪話咗唔可以出去囉，人哋都講明

係Set炮台俾人窩利

自己果條友係硬直哂

Lag撚到連輸兩場想l1轉人都轉唔到

屌死ser?

Yes好撚on9 set波比人

會試大簡RB
Casemiro cb
Mbabu cdm
好似幾好

同我諗既一樣
dr上星期改gameplay 之後爛到呢
空晒應入既唔入，gk 下下神救
唔應入既就on99自動導航入，一係就互相亂彈變執雞

我英冠隻tots abraham由場均一球變到角球都頂唔贏
冇波入好閒都end game
只係太撚超自然唔知應該點踢

mbabu打cdm好過rb
佢打rb啲企位好怪

屌 和波走場賤過地底泥 浪費大家時間

龍門自動移位封位加反應太勁 出迎又快
你18碼內控定再射成日都畀佢封撚哂位
單刀唔洗講啲神獸速9X今集推波又慢過閪龍門出迎火箭咁
變咗係咁喺禁區頂彈兩下撞射個龍先移唔撚切位射得入

神獸中堅

有好多肥料 應該做best/韋拉sbc好？

洗唔撚洗呀 hea play fc (psn: mrbadkitty912)贏緊3:1 都慶祝+full replay 又屈first time shoot

本身用brandt見stats唔錯 入驚好失望 用舊錢買左aspas同volland aspas幾有驚喜 但係bolland 都係好失望

In game 下半場大力神換伊巴 可以點執好
Sub仲有prime軍刀 bday契仔安 tots can tots fernandes

WL 家陣見到呢d 要還神

呢個真

aspas可以10 chem

頭先輸0:5 當中4個12碼
隻丹比利一個fake shot撞落我啲後衛到 咁就12碼

12g6w，唔係冇時間，我先唔係星期五打，一場廿幾射先加時勉強贏

星期日成日都唔得閒
兩日要打晒30場

半年冇打wl
今晚終於得閒打

三日都得閒
要好毒先做到

幾點開始 黎撞你

呢家

遊行啊

記得雨傘個陣
呢度d人仲奴緊ut

我得返今晚打，諗住打到14勝算
越打越差，出去食個飯夜的再打
呢到好似有巴打一日打曬，真是好佩服

屌，明明食到，吓吓都中柱，玩撚咩

我要十點後

奴左咁多週 我知星期六0200前都係閪gameplay多

賤種

個gameplay好撚慢

心大心細砌pele定cruyff

再黎一隻[img]

仆你個臭街kenneth9282003
走撚完場未呀 撚屌

想問下scoop turn係點出？
成日變左普通fake shot

落後一球 對面斷線唔計
之後就5連勝

最尾果句
成日輸d one touch 冇腦射波dklm 波係咁踢既咩

唔知講咩好[img]

This is classic fifa19 goal

呢2日怒衝WL 星期日唔得閒

有冇清知可以點搞 隻de gea係我bid左的

Target>指定全部 >送哂去transfer list >再入target隻野會出返黎

今次真係想棄game
場場都first time鳩射 悶撚到

收200k coins 有意tg me: HigherC

支持
6月9唔撚打WL

我打4場1勝難求 今個星期14w都難

屌lag到點玩呀

解圍變剷波
食全餐

啲人好慢

屌真係唔洗輪
垃圾ser

你都咁 我避一避先

有冇人6月9全日唔得閒打wl
因為要幫香港打第二場
同我一樣既俾個正皮

玩到6月仲有人剩係打主場

急停左一下 先再出

13g 10 win
明明空哂都可以成撚日中柱

唔該哂巴打

淨係打5 格可以理解，但主場撚真係好on9

Button delay 起碼1秒或者無親指領 我RS heel to heel 成日都唔出 小白直情要hold 1秒先出。但我星期六日無乜時間玩焗砌

你好利害咁嘅gameplay 可以10/13👍

87 militao定91 d山會好d？
打balance
拎黎拍vvd

今日有d運對面爆機隊全場中4，5次柱最後比我反cup

好頹 wl平時都係14win
次次打親猜到空晒幾經辛苦先入到1粒
轉個頭5分鐘唔洗輕鬆補背龍射就追返
仲要鏟草睇reply

佢top100都贏過 大好男兒👍🏻

打左5場 好難得個個都飛慶祝飛reply

主場唔係再順d咩

符碌啫
抽到啲對手唔係咁勁

完全唔覺得

啲5格假既

以前不嬲打dr wl 連線速度都係5格 但而家無啦啦永遠都只可以搵到4格 甚至3格 有冇巴打知可以點搞已經去proclub check過係連緊亞洲server

入到場先走咩心態
已經唔係第一次

星期日唔得閒 星期5閪gameplay都照打

same 呢兩日要打哂 星期日

得呢兩張定全部？

FIFA 9月又會重新嚟過
香港🇭🇰輸埋今次就會收皮
唔理結果係點 都叫做爭取過 無悔！

師兄，第一頁講左開波踢上去own goal,你係要自己入，仲send message 黎串？

留名

其他都會有應該，但我只係有留意呢2隻，因為德甲今年多人玩，reus都算必入

呢家禁區外鳩射真係燈都唔洗
仲易入過組織單刀

做油雞定古烈治好

油就要賣丹比利 古就ben

Hl reus 掂唔掂
用緊potm havtez好似太純

次次拎波都想fake shot擰返正個人先射
但明明背龍即射仲易入
要忘記正常嘅踢法

明明迎緊波0.1秒修正變轉身遠射

真
星期日冇野重要得過遊行
打少陣機唔會死

有冇係咁彈ut

Tots老母升到50萬

星期四五例牌乜鳩都升

過埋六月跌到仆街tim

價位如浮雲

冇啦完埋TOTS乜鳩都死

今日場場都油雞，韋，古點玩

Push

屌你老母on撚9，3場有2場個對手都係求撚其背龍9射，唔理有冇人block都照9射，唔怪得咁撚多人po上嚟話射19幾20腳輸比對面1球

隊隊都係果d 人，龍一定係de gea，後防就luiz/vvd/blanc，同lol一樣。英就好多，但係勁既都係果十零廿個

有時想控嗰下假射
點知遲咗撳X變咗直射入網

要邊隻好

古啦，古烈治無可替代

Inaki Williams都幾好用 場場後備入替都有貨交 最衰正選塞唔入佢

有冇人都覺得d gameplay鉛都痴線
基本上係unplayable
個ser咁撚樣點打落去想知其他地方嘅人有冇咁嘅情況同埋同EA反映

因為個個都跟比賽d pro player
個個都想用最top個堆

我隻de rossi已經夠慢 中埋鉛之後加速好似緩步跑咁

入左第一球 跟住壓住打都入唔到第二球肯定會俾對面入
幾鋪都係咁 跟住加時先俾你入 on99

哥利亞列拿，高列巴尼96

我發覺一開頭如果出奇地好容易入到一粒 之後九成都會各種仆街痴線劇本比人反cup

張Quagliarella好似好勁全能到仆街

想試了

仆街話時話送嗰隻swap deal唔喺club，唔知係咪尋晚一開錯手qs咗，一開閘就脫腳

唔通最勁有一百個咩
球員能力就緊係有高有低

都唔會換icon啦

集定氣等中Dollar同輸尿管

wl 和緊對面走場唔會當我贏？
頭先一場射射下12碼對面走

會唔會高左的，呢兩個都96

Quagliarella好似越老越勁咁
好似十鳩幾年前已經踢烏雞好勁跟住踢過祖記
家陣仲咁鬼勁

唔會，要你領先緊先當你贏，和同輸都當冇打過

直播緊意甲tots

成36歲都有咁嘅表現

唔會，你當冇打過，對面輸
簡單的來講，就是輸都唔益你

nainggolan踢得半季都冇都有份

FIFA好玩

係好玩到仆街

玩咗7場已經頭都痛埋
已經係鳩玩

咁即係如果我睇對面條仆街唔順眼 佢成隊神獸 我一輸12碼就開以走場 唔益佢

神射手仲廢過其他既話講唔通

De jong d stat好雞肋
Btw nainggolan 都有tots

理論上係，但呢個行為唔鼓勵

朗呢？

好多前鋒

已經feel 到下個星期紅卡喺ilicic + mancini

會唔會冇朗

屌，張牙朗仲勁過toty

細隻啲但99 pace

結果係冇sandro

無sandro?

冇szczesny

張zapata 加咁多passing既

咁多張if都唔出佢

會唔會weekly

冇Lozano

認真 開意甲 定西超 如果有包

除左你話隻朗值錢

老實Sandro 祖記好似好少出佢，又無乜表現

Ccc尼會唔會sbc

幾張都好似係國際賽出

意甲

隻杜菲斯好似幾

dum仔

意甲好似實用啲

張de jong想試
冇Lozano

張rvp 仲勁過sbc ?

就算中荷蘭仔都好過中土超
所以意甲啦

屌 咁張eoe做黎做咩

14win 博中dum仔算

Sandro今年打得唔算好，冇都唔出奇
但係CCC尼應該要有

過1.5m 斷估都係朗 雷拉 gomez 唔似有其他

下個po嘅po名...大家要識做

Wl 普金隊唔夠打啦，而家隊隊都屈哂機，9射都入

痴撚線我就快3嗰cb 都喺閘打
本身blanc 紅牛嗰lb 同 da costa
可以考慮埋dum仔
全部都大隻+快+靈活

意甲d人勁西甲咁多

做黎玩鳩你囉

IZZO STAT好勁，但得183有無問題?

棄game, 認真，end game仲要受苦

想慳張icon祭韋拉

85分鍾換TOTS老母出黎 90分鍾同龍門單對單射出界
諗住救世界 點知柒晒

邊會咁好死

同eoe 比全部+2
仲要打爆嗰heading

Dumfries同Da Costa邊隻好d

荷甲大奬係隻右閘

屌ea 老母今次真喺要
halstenberg da costa dum仔

入定冇死
仲有2個聯賽既SBC，實會又升

仲諗住換埋sandro 就爆機

無dybala

留名睇flashback sbc

場都冇得出

成季無幾多場正選

flashback dzeko

其實有佢先奇

SBC希望有SMS

tots 達史達根有冇食評
8chem普金迪基亞定full chem佢好

負評中牙朗

啱啱先留意到意甲係冇出LB，咩玩法

HK win 9 you GG

認得你上過黎問陣

Ea 真係9 咁黎

各位巴打
sbc做best/韋拉好？
差唔多價

正常都無啦
今季咩表現

紅牙朗入唔到隊

隻correa又大隻又快

意甲好似正啲

尼恩高蘭唔係無踢半季咩？

咁都有份

唔貪心，中Dumfries ok 了

等睇今期guarantee 同之後upgrade又開最鳩嗰堆

唔貪心 想中隻老野q字頭前鋒

中荷甲嗰幾隻都爽啦

Onana惡夢又黎

我已經feel 到紅卡係

Sirigu, 當拿龍馬...

意甲啦 好多都勁

喺文仙尼

葡萄牙 Rb

完全係垃圾級表現，意甲worst11都隨時有佢份
ea出佢做best11

意甲的伏數量同西甲有得揮

嗰2件87真係好礙眼

唔使審guarantee一定中佢地了

今年guarantee 未好過

居然有佢無史基尼亞
定喺skin 會喺sbc

所以大家如果有時間打到 14 17 20w都已經夠
星期日出黎 唔係一定有結果 但你唔爭取就一定冇
就如你打wl唔一定出好紅卡 但唔打一定冇！

下集準備俾錢喇

求熱巴幫我放一放係post
叫得一個得一個

輸12碼咁樣走場

唔係講緊呢啲

出黎中牙朗

隻VPS唔係勁過之前個SBC好多咩 EA又撚狗

Allan唔出番 仲今日放左

+2 再打爆heading

69出黎必中99朗

第一次覺得你講野咁有point

屌lag到4/13 wij

會出返呀 西甲都有達史特根

打包荷甲右路

係好lag...

Dum仔300k買唔買到
如果唔係砌sbc算

lag到核爆，直頭唔玩了
但係而家7w0l

睇stat隻隻都可以撚下

佢打rb成日殺入中路

意甲荷甲除咗真係勁果幾隻其他果啲都硬係差少少咁既

試左5場wl，效果一流
係大簡係邊傳波好危險
可能轉食catalyst

好過西甲個班啦

意甲去到92 93都可以係伏

打完呢場即刻冇晒mood 再玩ut

第三場打單比利

西甲去到biggay sarabia 都....

意甲同荷甲就咁睇 好似好好j dejong

Ziyech會幾多錢買到

Your name

69 兩頭勾啊，你班仆街仔成日掛打隻delay game

Ben Yedder low driven都中柱

巴打冇遮下面個隊名

好撚on9

尼恩高難同兩隻龍都入到隊

西甲唔係真係有出佢先有？

今年tots D pack luck真係柒到無倫
跪求EA 比D高rate肥料我砌埋隻比利算

上年都冇
今年都係冇

今年仲差左究竟到谷底未

其實唔難
唔好比佢落到底1 on 1
小心佢cryuff son K 角位拎波個下
但我都係輸

有時戰術需要，放moment 迪西里去防中
效果又唔錯喎

越位越到離晒譜都當入。。。。

ea判越位唔洗你教

有無人知互射十二碼走場點係當自己贏定點

EA比隻好用少少嘅前鋒ok?

Fb Sandro

suso 西班牙球員9助攻 dr嬴 on9

weekly

suso neres zaniolo

Max 80 rating打sb world class

原來SANDRO留返FB.

乜撚野陣嚟咖
完全唔識打

痴線stats
左sandro , 右達哥

撚9

On9

壓星咪得

用緊Tots 啫喱，換唔換好

用緊Telles轉唔轉Sandro好
好吸引

勁到

原來三格86
又幾平

Serie A 出咗？

Suso tots on9?

開晒mm 個五包 又係龍

另外搭左隻艾歷臣 算唔錯啦

對住你個奇陣完全冇位去

weekly obj TOTS入波紅卡計唔計

做硬啦 卡面六個數據差唔多項項9字頭

一定好貴

痴孖筋 叫人help你？！

80chem好麻煩

我成日俾人喺邊路猜
跟住輸落底傳中volley / first time

似60萬倒

有tots 肥料又唔同講法

今次d走場撚咁早刷

好唔好用

原來好易

唔計

隻Sandro咁嘅stat打ST都唔失禮

[img]

xplatinumluffyxx
d走場撚今次咁早黎料

本身想買telles搭雷斯vvd 達哥
依家出左隻咁嘅嘢

頂岩岩送左場比條撚樣

我隻牙朗呢

邊個係達哥？

Da costa

隻Telles跌到仆街

3142

意假好多正野
fabian
el Sharaway
chiesa
correa
呢堆抵玩野

又撞番條撚屌揀衫走

隻隻都有d缺陷咁haha

Futbin sandro 480k
祭咗隻啫喱先

屌你老味難得有主場

真喺好抵仲要唔洗if

咁無缺陷個堆隻隻要一球幾
唔係個個玩得起

艾沙拉維 30幾萬貨仔
又5星sm 速射扭都接近95
最差既傳波都86
att workrate又好
硬要講咪3星wf差d

法比安 有身高 雙4星
食張shadow 有防有傳有射
打box to box 一流
係workrate 衰 要手控啫
20幾萬 個射術勁到拎黎打前鋒都唔失禮

仲要有包抽

佢away又走，條友出名走場？

有TELLES 唔做

貼堂ok?

patboyqq讓俾你仲要入波慶祝

以上呢幾張揀邊張好？
雖然都只係租借

R9

大哨

咁好的，麻煩大家

想試de paul

咁仆街？

我啱啱message左呢條友感化左佢 希望巴打們俾次機會佢

撞得既靈活型cam
遠射勁但3腳

拎COIN抽包會否不智
求屌醒

認真 條友唔識中文

Hitjj united 可唔可以送翻次俾我

中99朗

Msg我丫嘛

Sorry我頭先掛住禁電話冇留意係你..

呢個仆街嚟，次次都走我

我冇走過lihkg喎清

reply錯，sor

中93CB

Jadon__Sancho7

reply錯，sor清

下次送俾你sor

Ivanthaboss走場狗

唔緊要

有硬吹telles + militao應唔應該做sandro

做

多肥料 做
左閘黎講 隻sandro應該無野超越到

如果有lihkg away win
我應該半粒鐘做完

唔洗試 好撚勁

Sandro差一格做完

補廿萬都抵玩

諗緊用唔用張tots啫喱落去做sbc
定係留翻黎做sub

10場贏4

當中輸4場全普金隊 完全係技術咁sm 我

係咪所有巴打都刷左HOMEWIN

水印
藍光
荷蘭
ajax
cb
blind

推啫喱打右面la

用過佢都真係好勁

有un吹tots kostic tadic
做左Ljajic
係咪應該組隊塞爾維亞玩下

有無人斷線

死server

上唔到網

有

我 打打下斷左仲要連唔番

hkbn?

屌 冇lala斷 唔撚玩

我都係呀 贏緊

有
刷緊意粉＋80分個任一齊刷先黎斷線
難得刷到7個助攻 屌

希望extend

Same here

我同時死上網 所以唔知係死咩

+1已經分唔到係ea死ser定hkbn

痴撚線死ser計我輸

咁就輸左場 斷線

on9 無啦啦count我輸

我都係喎
兩樣一齊嚟

應該hkbn

似係hkbn斷
啱啱我連電腦電話都連唔到wifi

好似係hkbn斷

我屌 贏緊3比0同我斷線

Pk hkbn

又上得返
今次應該係死hkbn

hkbn撚狗

我屌 即刻無曬mood打wkl

我ea斷 但係hkbn無事bo

係咪總機房有人kick親電線呀

好多hkbn巴打

岩岩幾撚驚呢個weekend要搶修 屌左3聲

我pccw冇事

原本11場10Won9 hkbn

揀衫走

即時無晒mood 咁樣又黑一場 尻打17w 算

屌，中哂最低果幾隻

same 宜加收機算 成2點幾

On9 HKBN
斷左下

有無人狂斷EA線 我唔係有心走home win
Loadload下彈左

屌你老母又斷
唔撚柒打
難得刷到好SB
80分個任做撚到幾時呀

屌hkbn又斷啦

再斷cls

頭先佢走我兩次都

做咩呀HKBN，
黎緊69係咁就仆街

勁斷缐！頂

又斷 斷左兩場 hkbn 唔再去喇

又斷
Wl咁就冇左2場
Elite冇了

又斷,ON99

有！

隻尼恩高難貴到

兩場贏緊 斷哂 仲要當我輸

好彩斷完第一場果斷落街買嘢食

訓喇 再見垃圾game

狗衝

全部斷嘅CHING HKBN?

係

領先三連斷，姐係三連敗

入左2球又斷線

我不打了.gif

越諗越嬲

對！我仲以為對家有方法整斷我

WIFI又斷，DKLM

唔會extend 只係hkbn出事

loading 對面球員個度斷 係咪都收得皮?

好彩頭先入佐人地兩球 對面走場 唔係都會斷

各位早抖 熄機保住個2敗算

企開d啦屌你老母hkbn

之前PCCW斷，而家HKBN

係呀

斷到入唔返fut

仲未入到，屌你老母

剛剛ok! 不過似轉頭又會斷

吊 我10w剩5場 想沖到14w 岩岩一打斷左 得番4場
今星期又沒喇

開app砌埋隻sandro算

hkbn我吊你老母

留返星期日晚先打 會易啲
啱啱未到14w已經遇到rotw top 100

頭先幫過佢 屌

咁多個星期撞到佢，佢都有幫我

要4連勝先得

呢個垃圾跳9舞

佢家陣幫左我最後一場

屌
呢個仆街成日讓佢

hkbn斷線咋下話

3連斷

咁撚賤 揀人幫呀？

分開打啦
一日打晒人都癲

啱啱先幫完我

佢岩岩幫左我啵

佢第一次直接走左 到第二次再撞到幫左我一次

比hkbn斷到2連敗 訓教算 留番聽朝先打

咩玩法黎

好波
靚SB比你3連斷
收工
瞓醒先做80分任
HKBN
我屌你老母

係咪嗰陣時斷線

hkbn又斷
不玩了！

Hkbn又斷

發覺你係咁幫佢講說話
唔通你就係

打淨9場斷咗場，食完嘢睇下咩環境再算，好彩14w咗

個時好似未開始斷 是但 而家又連唔到

不了， 要唔要show隊名

仲以為我個router壞左 係咁restart連網都上唔到
上黎先知原來咁多用hkbn巴打斷線

Hkbn 撚表示，好彩未開始打

ivankcp 讓左你三次
再撞到讓返我得唔得呀

佢慣犯黎啵 上面都有人post過佢
唔通你

唔知你啦

我都幫左 條撚樣仲要跳舞

thx ！

hkbn撚聽日再打啦
雖然聽日可以再斷

佢都幫左我一次
個名咁易認

咁似樣嘅

HKBN入得返未？

輸左就唔好爽
即刻禁下一場打打下發現打曬
不過今次長左知識原來唔用wifi連線會打得順D
沒咁疾

頂你個肺一分鐘斷一下

80分 係唔係平均80就OK 定係入場D人唔俾過80

又斷，做個sbc都咁難

Chemistry 上面個rating

贏波完佐場斷線計我輸，EA

HKBN 咪撚再玩嘢啦好唔好
平均3分鐘斷一鑊

買左隻當拿龍馬
隻偉拉應該都冇心機再做
9玩算

屌 斷線斷到pack都開唔到

好過冇

hkbn嘅巴打唔好玩住啦

張FB sandro 勁到癲

利申 煲緊劇
hkbn dllm

做緊sandro sbc，停下又得下

Hkbn屌你老母！

Hkg巴打好波 送左2球籠門球 如果你應該win

聽日繼續斷都唔知點打WL

啲rebounce好撚噁心
中左柱之後無論點都彈番係對家腳下

原來rttf 轉左卡面

Hkbn真係好撚on9成個鐘都未搞掂

今年ea算有人性
Goreztzka同sandro都sbc出
如果出tradeable起碼貴2-3倍

Gg bro 無咩心機打

有冇hkbn巴打玩到？成個鐘都連唔到

我用wifi 一樣狂斷 （ 要用smt 分出黎）

仲有綿龍

急不及待想拎呢隊試試

追吓出面個post
全港hkbn都死
本身係斷吓斷吓
依家係直情死哂

屌好彩出左街打邊爐我都係用HKBN

西甲都叫有ramos

今年西甲tots失色好多
相比其他，除咗賓耶美欺，其他都唔算突出

信不信由你

世三官宣

西甲除左ben爺美欺
隻隻都有缺陷

有untrade tellex 係咪可以放棄sandro. 我見主要分別係個stength多10點 同wr hh

一樣telles斬波好順

sandro模組好少少

左右兩邊

我唔大貪，比利時ok架啦

佢無講錯，配對系統正常需要呢樣野
Dr都係，我拎全銀全銅都搵唔到人

買91/92史特寧邊隻好 大家有沒食評
3星腳夠唔夠用

埋門一腳嚇死你

計緊扔張紅tellex去做sandro要補幾錢

Agility 同balance 都贏好多

我有fd有telles做左sandro
一左一右

用 sterling 不如求其執隻 tots RW/LW
又抵又好用

明白 睇黎唔好用 因為見好平 又咁高數值想買黎玩下

伊巴

利雲

Fb Sandro 食anchor好d?

Sandro打右？

岩岩打左兩場
覺得幾好
本身sandro模組勁
fb數值又高
7chem無問題

小法老 原來轉左3*腳

可食用

我做左sandro黎打防中

佢埋門其實算ok,但佢賣點真係扭波，可能因為人矮我覺佢係成隻game 數一數二靈活，但俾人埋身撞一撞就玩完。

想整條靚防線但無錢買VVD
西甲西班牙右閘有咩推介？
我得隻Arias

Navas
Carjaval

做古定油雞好 用來打cam

可以共存

行開d啦

儲落80包
9包12稀金 6包24稀金 6包30稀金 全球員
最高89isco 3張87垃圾tots
上面5包仲好過我

做不做好？ 本身用sol 90
好垃圾
如果做唔洗錢有卡

fb sandro勁到痴痴線

冇錯 ramos抵到仆街
不過望番哥利斯卡 性價比極高 上年要成2m
佢勁過nain多多聲

想贏波一定唔可以用卡華積

我左telles右da Costa ，爭扎緊

右閘要連朗
得cancelo同sandro揀...
但係cancelo好貴

砌完Sandro 哥列斯卡得番8chem照用

Sandro打右閘係咪都fit

咁Sandro la

我見呢個巴打好似問左好多次
古啦全能啲

我記得呢位巴打個四閘陣
已經進化到變左五閘

Tots Fabian 正路係咪勁過bday meunier ? 我見佢咩都贏除左sprint speed 同phy 要黎打b2b拍古偉

唔入流啦meunier 而家

係咁抽到閘無計

Sandro 係咪好q 靈活

好完美 唔鈍 我用佢打右閘

佢兩個個缺陷咪身形

用緊89 sandro轉唔轉好

邊個係小法老？

砌咗FB SANDRO
原先諗住直接代TELLES
但有巴打話用佢打右閘都得
咁可以點入隊好

El shaarawy

生日安仲未揾到代替品
雙4 打下中場 射到下波 又可以轉陣打邊
Upgrade再上係咪Tots Silvia 定老母好

全90成就達成 機已爆

係 我用佢打右閘
da Costa 同de Rossi 火拍中堅
左閘alex telles

咁得唔得

放中堅位 or 左翼位 入場轉 去右閘

4-5-1最易夾chem

唔夠錢嘛

咁巴打有沒咩好右翼介紹？
暫時用緊88馬列斯 （英超隊）想幫右翼升級下
預算500k

勁
買多個MILITAO諗得過

試下先

SANDRO 7 CHEM夠做?

夠呀 暫時無咩問題

想搵全能b2b 有咩公廁揀？

唔洗諗啦真係最強左閘

ballack!!!

入到隊係咪一定要做alex sandro

tots ben

有untrade馬些路同羅白臣都想做

咁癲

新個隻尼恩高蘭/ toty kante

屌 online match刷極都大陸仔

用緊紅卡 alex telles
砌唔砌fb sandro 好？
砌完，tots Militao得返8 chem

我試緊ST位，覺得順手d

有古偉 仲要b2b
偉打cdm 古打cam?
定4312

諗緊 仲有隻untrade schulz

我用緊schulz已經覺得好好用
我用98LW朗 其實應該都要做

做埋就有4隻Lb 真係好痴線

好撚多shua

我冇lb 本身諗住買telles
依家好似唔洗諗
直屌alex sandro

一定係全game最勁Lb了 無就必做
好似我咁都唔知點好

差兩場
隻野我想用黎打sub 5*sm

閘位是但啦
夠用就得

啲人讓咗佢幾次都唔會讓返你一次，cls

你老母閪2分鐘走我3次

你打返 HOME

我都想做，但夾唔到拉莫斯同vvd chem

又唔想唔足chem 夾硬用

焗用細路，雖然toty 細路其實仲係好好用

有幾次我想讓返比佢
然後佢係咁走
最後message佢叫佢唔好走

LIHKG HM WIN 就唔識睇？
ok對唔住

Tots 朗應該勁過toty 朗？

見數值靚仔d, 又好似平d, 諗緊換左佢好無

之前撞過呢啲人
之後佢走場

傳波差1點 其他平手或贏1點
其實都無乜分別

我覺Bday son 或baby best 都唔錯，其實sterling 我都幾鍾意用

淨係想要izzo + dollar

真係打撚到想喊
record 5-0變5-5
中左超過10次柱
對上個場輸3-4 4球都係算rebound

本身schulz 夾goretzka 大家可以10chem

但Schulz 跳唔起咁

間唔時輸header

痴線 啱啱有場home win場斬比對面龍 直接斬入咗

卡路士用家
本身想睇下tots dumbries咩料
而家好似應該用Sandro RB 7 chem
打side back cab cdm乜都好

屌，我5月冇買年朗，以為會平d, 點撚知越來越貴。成個市場俾英超個轉tots rewards 炒高哂，on99

lester0421 你老母比狗屌

岩岩撞佢走

依隻好似唔錯
但跳得39...仲要無頭

係 唔識跳咁

好後悔2.8m時冇買LW朗

用L1叫佢走位 無咩問題
打緊ram

依家4.1m

havertz 又potm
但ea仲未出sbc

守角球諗住食住個位頂到個波la

點知俾後衝fb muller頂能死左

佢跳都唔跳

Moment 古華特抵唔抵用？筆直900k-1m 邊隻前鋒好用？

MM ST 做g點
一開始就俾個波佢
撚兩下射，打一二，俾波乜都得

利申 以上為非meta打法

我有隻prime ballack 岩岩抽到untrade Fabian ，波叔好似敵唔過時代洗禮唔夠班tots抽

lampard 條仆街仔真係令我又愛又恨
打爆機大陸仔又整球綠燈遠射帶我入加時，最後贏埋
但佢真係好鈍，身體質素優勢對住而家啲tots 又唔明顯
但都係要死攬㗎喇

已經用緊carlos
仲做唔做alex sandro

今朝d人幾勁

我覺得仲係好勁喎
步大力雄，有頭有遠射
食shadow 仲有埋defense
係條氣太短，70-80 分鐘要換
利申打手

張goretzka仲勁

點解有人會咁得閒輸波message 對家投訴scripting 投訴課pack 投訴人地隊波有某些人

4321， 古偉+多一隻3cm。之前試過古偉再拍一個攻擊力高d ge 例如Xmas KDB ，但係發覺3個都偏防守仲穩霸住個中場黎踢

中鉛中到完全冇感覺 ea劇本點寫我點演

真，果陣好彩逐張逐張普金賣/QS先緊緊拎到2.8m出黎

忍夠ederson
即刻緊急召喚donnarumma

哥烈斯卡 勁 對過好多次 每次都唔易搞

個gameplay一慢一鈍
d後衛自己失位
野野大家都炒埋一碟
就冇咩心機玩

唔係話技術冇得補救又賴乜野
而係咁嘅gameplay唔好玩

ea要你輸
用咩龍都係會輸

有時真係好炆
今朝輸親8成都係rebound 呢啲屌我真係乜都做唔到
一個遠射 屌你救出黎第1個衝到係人地又即刻空龍補射

打左10場無場高過7分 廢事自己燥多樣底

等巴打你用後包膠，我都想試tots當拿龍馬，之前試過90果張唔掂

RB/LM/CB
大把位

想享受weekend
真係要遠離wl

試過對面移龍直接斬入

同意 另外Button delay 又係好難搞 基本上防守你一出腳或衝過去收制不及就會輸十二碼

終於砌到隊，意大利+ mls + 80rated
一次過做哂仼務

如果有moment icon
點撞都冇12碼

連續四場中4球柱以上 ok ea
我就打到你俾贏為止

應該我黎

師兄態度一流 要贏ea先要贏自己

你有無移龍 好鬼靚

喜歡你讓我下沉
喜歡你讓我哭

呢d唔係計勝利場數 未必有需要意大利 mls 一齊出

反正都係奴sb 咪撞啱有低rating 解 一場隨時十個助攻

我琴晚斷完 已經唔想再玩

可能我平時真係少斷

斷多幾次
你以後就有真weekend了

無啦 最多打埋6月必棄

可以學sam gor 過退休生活lu

我借人acc用爆機隊都打到pat屎咁
冇借口因為隊波廢先輸了

尋晚俾C朗同fb 伊巴屈6球，灰、好彩HKBN斷線冇得打落去

你咁耐無打 家陣對面一般又強陣

meta 又轉晒

都真係冇咩優勢
自己隊波10分
對面都起碼8,9分
技術又打咗成年
冇以前有堆唔識打嘅係度

打咗十幾場
得一隊特別廢
其他最多都只係64波

琴晚對過三四次
黃大仙黎架點射都有

屌你老味 hkbn又斷

tots gk = 笑話
用返啲nif 84都無咁火

我屌你咩hkbn 又斷

練好sm 最好combo

綠燈low driven

小白move combo

防守手控 都係個skill gap黎既

其他野就一般14w 玩家都掌握到

原來用咩龍都無分別
又輸2球rebound
成個wkl每場中3次柱 rebound例失1-3球
輕鬆6-6

我未打 但HKBN好撚驚

無，好似擦眉入

屌你老母hkbn 斷撚左得兩場 兩場都贏緊一粒 仆你個街 係咪想快快趣趣今日打晒都唔得嫁

屌你老母hkbn，好撚彩我打緊dr唔係wl

Hkbn執撚左佢啦

hkbn 剛斷

屌 香港寬頻又斷 連唔番

屌 又斷

仆街 刷緊sb 意大利助攻

想問下wl係咪有贏幾多場就會有得揀tots

對面應該hkbn斷，贏緊兩粒

練咩都假，eq 最緊要，

失鳩波，落後緊都可以心如止水先係上e 關鍵

屌未開始打好撚驚

我場69 rating無左

呢個一定基本元素tim la

無eq 要上elite 根本無可能

屌我刷左十個同我斷線

見對面斷咗就知喺hkbn

我黎。。我以為你走場

我30mins 4個

入得番game了

wl贏緊4比1 佢禁start走左場 hkbn咁岩呢個時候斷 我load唔番出去當我dnf
遲多幾秒就唔撚洗dnf

又斷過

搵hkbn客服傾計啦

6場 銀三就有
不過銀2 3嗰pick 最高喺87

金二或以上就會有嗰option 喺major league 保底

屌你老味垃圾台我想刷任啊

我入左tots 龍馬 好撚勁wow 救左我好多場

唔係，對面輸緊跟住斷

Hkbn 第三日狂斷了，打sqb 都結算唔到玩撚咩

蜜月期嚇我唔到既

Thanks ching
少打唔清楚

都係今晚先打

已經輸到欲哭無淚

仆佢個街，hkbn又斷

直頭連唔到

仆你個街熄機轉去賭馬算

祭果3隻去做囉

諗住打去hkbn cs 屌佢老母
幾次都冇人聽

應該排緊除褲

即刻換第二間缐

但又要set 番個router

hkbn幫我止敗 唔玩lu

EA 傻左 佢派多張红LW卡丹比利

which?

平民隊對面toty 隊
贏左2粒 都係R1 + L1 skip
80幾分鐘 比佢追返粒睇full replay都算
重要不斷禁pause 曬時間
點解可以咁無聊 玩DR 啫

90果張又係黃大仙黎

其實ea都on撚9
好似好公平
但其實唔公平

一人一張咪皆大歡喜

咪係囉
一人送隻rw
Lw送比抽中紅既
人人開心

hkbn屌你老母

之後有LW又會投訴冇RW
全部有嘅都派另一張咪好

唔怪得頭先對面條full replay狗贏緊我2-1冇啦啦走撚左
原來hkbn斷線
我就當冇打過，當堂心涼晒

其實EA 唔可以直接RW 改返Lw? 要補一張咁on 9

其實係
好撚on9

咁畀人屌死
啲人為咗張錯卡課咗金抽卡/賣人轉咗陣/做咗SBC返唔到轉頭

巴打睇路，唔好讓佢

EA: 屌完9月好準時課金喇

其實可以fix左個錯版先
之後出個sbc比人用之前抽到既錯版一換一返隻正版
唔想換既人可以唔換 已經係益左佢地比左個選擇佢
但係起碼冇既人條氣會順d

無既人繼續葡萄
有既就多就用

隻

起碼唔會一個人有齊rw lw先啦
就算唔用 多隻94已經差好遠

隻達哥成日冇㩒掣都12碼

整張rw to lw 咪算

hkbn 好番未?

今晚會唔會sbc老山龍

法國RW都係得電話佬同包皮揀 而家部份人可以用到dembele

用普金意大利刷助攻真係會激到爆血管

幫推

暫時入到
10分鐘冇斷
唔敢入wl

屌你老母hkbn
聽日要遊行 得返今日打
早知琴晚打定幾場先

Sb都唔想開黎刷dllm

林伯重有隻4星腳，scholes 重大鑊

呢個真，史高斯仲要咁撚矮

下年otw hazard jovic

琴晚都死左
想打都打唔到

多一隻又入唔到場
都係當肥料食
早一日派咪可以食落sandro度

當肥料食都差唔多慳返100k 啦

9up d人好過連登幾十倍
頭先有個home 都讓我

就係冇
d if先值錢

無錯
某程度等於派錢

做個西甲助攻rival同贏個任好難做

琴晚一出個obj去打左3場
3場都做到

轉玩西甲先

好掙扎做唔做辛度好
做唔做最後都係14-17w

我都諗緊做唔做
7-8chem好似都勁過full chem m朗

應該勁過toty Marcelo

我覺得有untrade telles 就唔駛做
但無嘅話一試無妨

隻sandro有力場

都game尾 咩都試下
利申 我都諗緊 做好未submit

屌你 啲肥料黑卡咁貴既

我即放咗隻rttf telles嚟做

但m朗升到91都好勁
想知sandro定m朗好撞d

冇供應